
\end{multicols}
\begin{thebibliography}{99}
  \small
  \vspace{-5pt} \bibitem[1]{Mott}
  Tsymbal,  E.Y.  and  D.  Pettifor, Perspectives  of  giant  magnetoresistance. 
  Solid  State Physics, 2001 \textbf{56}: p.113-237.\\
  \vspace{-5pt} \bibitem[2]{guia}
Guia experimental da actividade - Guias de Laboratório LFEA - Magnetorresistência em Filmes Finos
  \vspace{-5pt}\bibitem[3]{intro}
Laboratório de Física Experimental Avançada 2016 - Introdução Magnetorresistência
  \vspace{-5pt}\bibitem[4]{artigo}
  Ana Silva et al, Linearization strategies for high sensitivity magnetoresistive sensors
  \vspace{-5pt}\bibitem[5]{esquema}
  \url{https://www.researchgate.net/figure/270163792_fig1_Fig-1-AMR-Spin-orbit-coupling}
\end{thebibliography}

